★J慧中時間又到了！(149）

老貓rip

j中大電子雞好過

留名

vicf cant go supermarket

最新消息：日內宣布午市禁堂食、限進入街市及超市人數

can eat 磚頭，地主最love

LM

全日禁堂食. 到時一定好多人排隊買蓮蓉包糯米卷, 老貓去入定貨先.

老貓RIP

咪HKTVMall 買，仲唔嗱嗱聲放1478入1137?

老貓古代人，未用過HKTVMall買餸

都唔知係咪住喺香港嘅

d food俾送貨拳打腳踢，跟住丟在街上

Lihkg唔少呢d report

送貨加料

u 食埋我份

街市啲貨又何嘗唔係咁

老貓點解你諗野咁負面

唐記阿姐hate U 都加咗料

支鬼dna

no

only送貨俾人欺壓(4km當1km)

老貓派到佢賣X哂

唸起當年731栗米 加傷寒、鼠疫菌，免費派俾支鬼食

之後.....

drop start

係都同U有關，呢喥全部香港人，得一個支鬼

1478 big drop start

人民日報話 今年夏糧再獲豐收，創歷史新高﹔秋糧面積穩中有增

coffee

is your duty

限腳令

港女 寧show胸 不show腳

牙中好索

老貓係咪幫襯big big 街市？

(27/7) 消息：本港今新增近140宗確診及初步確診

日日都過百， 好忚快會過千，感覺係香港真係走唔甩會中

港共搞免檢豁免唔封關，大爆發肯定，話支那控制咗疫情，都on99

大連市封鳩咗

屌你老味煎午餐肉？

似有精神病

no mask

cp die soon

u?

你唔好再冇大冇細！

想唔爆發好難

諗起baby condom之前係咁狂屌袁國勇嚇鬼，果邊燈力仲勁

X2

老貓似有妄想被迫害症

各大企業都多鳩餘，咁大間公司都要用微信，間接助長700資訊控制

全世界封鳩支app學印度咁啱喇，呢喥就得老貓有影響嘅啫，我哋wfc喇

老貓今日好去唐記排隊，家吓好落樓

X3 愛民邨癡線佬

飢渴

春藥（媚藥）effect

老貓早知禁堂食去141都無得食， 所以一早學定去公園室外屌板

PURE TURE

g

好聖潔

老貓點睇印度再加封支那APP？

dr jim pk了

match 141

【最新】限聚令收緊至兩人

啱啱見到，未fact check 港共係咪真係請緊支鬼醫生？ 係就我哋睇香港醫生，藍屍黑狗老貓之類睇支鬼醫生

老貓入院冇錢比利是姑娘

一定好慘

老貓夠唔夠mask

點睇限聚令收緊至兩人

都癡撚殻嘅，家庭出街點搞？ aa 點帶人睇樓？ 通常都係一個aa帶情侶/兩公婆睇㗎喇

我哋4獸&狙貓幫逐個人約老貓，冇辦法

佢成日話no need, 極速落街極速上樓

成日伸支竹出窗撩隔離阿婆胸圍返屋企當口罩戴

超on9

似

WHY drop everyday

人哋台灣防疫，冇封城冇搞咁多嘢，做得到好主要就係切斷支鬼來往，港共只識鳩搞，全部廢物

今次唔係777出黎宣佈
可能又唔想上身

老貓會唔會去獅子山食飯, 走出愛民邨?

call 141 g

match

ready 4:30 pm

呢排有冇call g

老貓 ready

港共搵個正常嘅人都冇

3p冇得玩

被問及會否為海員播毒道歉 陳帆：海員在海上飄流很久 心理壓力大

buy this

思摩爾國際

+4.700 (+12.533%)

準備買美軍戰時食糧，老貓點睇？

老貓踏入廢老時期，又唔做運動，抵抗力弱，一中瓜得咁滯，有啲擔心

老貓點睇

手天使畫面曝光！網紅揭身障者性需求內幕

老貓手腳萎縮緊，過多幾年可以接受服務，不過最驚條J縮埋

u shd sell 1478 & buy

好過on99等佢back home

如果係愛民邨一定係老貓嚟

老貓原來係香雞腳

no her

終於有解決方法

走去老施舖頭準備影相投訴，肯定中限聚令呢鑊你仲唔冚家剷

習明澤國堀起

睇左

限“中”令

牙中最受歡迎，唔會

好似咸蛋超人咁，牙中3分鐘狂響alarm

老貓睇好下屆英超邊隊升班馬？

new staff

老貓。。。。救。。。。救。。。。環。。。。保。。。

老貓pls answer

5仔好等錢洗？無啦啦批左5球貸款

有冇腳？

如果有call g 群組.....

Linda庾：希望g worm 減少call g，需要時可以J me

老貓啲話題真係好低俗

係

X2

X3

老貓陸豐有冇行呢個政策?

你係支那人

老貓點睇

而家做foodpanda輕鬆月入十萬

x2

work is good

老貓不願面對

冇左張枱

no wear 絲

U are cheater, said not watch ball b4

X4

老貓根本就係CCTV watch 英超，cheater confirmed

老貓點睇曼聯

Lm

睇緊依加開始都係訓多D好,做多D運動,唔好病

老貓因為封關未返到去睇，佢支持国家政策

我隔日做運動，約翰遜唔死得之後而家都提倡減肥做運動，日日踩單車

早D好去食喇,唔係要行到去山頂先有得食

唔知叫乜名？

狙擊老貓示意圖

老貓正在watch tbb , fact check

Iu

IU李知恩
一線韓星

幾靚

Real pure & true

Unlike 某b

某G 唔掂

老貓點睇
袁國勇相信武漢官員曾掩飾疫情未有即時對外公布信息

又 watch tbb?

老貓我又出咗美股貨，數美金中

很想要吧

想數美金

vicf mask crab

屯門男子危站窗邊 消防成功游說

老貓知自己好快入住，開定post 先

★亞博館隔離中心以避免播毒為由 強制院友使用尿片 排泄後須按下響鈴

老貓只係關心老綜同公屋

★北京學者：可釋法令經BNO途徑入籍英國的香港人喪失香港居留權；失去所有香港福利

老貓點睇

此外，該名院友亦曾向職員查詢可否洗澡，他引述職員指14日均不會獲安排洗澡，而他入住亞博後已3日，至今天才有職員為他抹身。院友形容做法並不人道，批評職員不允許檢疫人士去廁所，又不安排他們洗澡，令衞生情況差劣。

今日 有 case
#2641 何文田愛民邨嘉民樓

楚歌

間唐記就喺嘉民樓

古有 4面楚歌

今有 4獸楚歌

你顧掂你自己先啦，你都自身難保

Agger 或者做咗密切接觸者 被人的去隔離營 no more pornhub 跟手谷精上腦

咪係，愛民邨爆發電腦大爆炸老貓中支肺

消息：立法會選舉押後 最快今日拍板

拖到china joe上黎

新西蘭宣布暫停執行與香港的引渡協議 將停止軍事及敏感技術出口

【假反中】拜登真心改變對中立場？《外交學人》投書分析原因

美國老貓

扮羅文都唔得

突發 出現公司13人確診群組 但記者會完全冇提過

老貓: work need die

原來外賣可以做到7折，咁平時盒飯咪有30％貼比地產商？

乜台股咁勁

55折最低

我食外賣仲要加錢

TSM, EWT創新高，可惜賣早咗EWT, 賺少幾蚊美金一股

早講咗以後台灣會擠身一流國家尾嗰堆，晶片業領先世界

自取先有折

九龍城 愛民邨嘉民樓 #2641

老貓：老綜又贏

老貓die soon

家陣信印度佬穆迪，買咗少少，擺耐啲應該有運行，間間美資成百億鎂投資落去，睇好

Home office到月中就唔洗撈，早知遲D先quit

當4獸&狙貓幫喺美股數美金之際，老貓繼續坐艇，直到永遠

中国校園宣揚「貞節女子後代更聰明」「手淫者貧賤一生」

老貓: 屌巴士死氣喉唔算手淫

最高興唔係自己贏錢，係見到老貓跌錢

老貓安裝磨打係死氣喉會自動前前後後，拎咗專利，叫bus fucking machine

冇留意

1478 = rubbish來

支那玩完之後，全球分哂工，台灣+日本+美國組成晶片產業鏈，消費品去印度、越南、東南亞國家，資源類澳洲紐西蘭，基本趨勢已定

香港金融中心變成離岸A股中心，國際資金走去新加坡，睇日本同台灣改唔改投資環境法例，支鬼當股佢唔冧檔都會去番解放前

今日紐西蘭都宣佈暫停同香港簽署嘅引渡協議，唔知今日老貓偶像港共邱大隊同柒婆會唔會出嚟又講「基本法腐乳」？

點睇？

老貓: I have 公屋, no need

今時今日支共搵炮灰好難搵，得番老貓呢啲

老貓因為太毒，房署好撚快扣晒佢既分。
經過門口都一大朕酸粟味。

老貓點睇港共話制裁冇影響，有基本法腐乳唔怕？

外資銀行正拒絕香港官員賬戶 陳智思賬戶被關 (08:52)

文章日期：2020年7月28日

英國《金融時報》報導，行政會議召集人陳智思表示，外資銀行正在拒絕香港一些高級官員的賬戶。報道指，在頒布港區國家安全法之前，一間美國銀行關閉了陳智思的賬戶並於「最近」退還了錢款；陳智思未說明是哪間銀行。

報導引述陳智思指，一些高級官員面臨類似的問題，陳智思又稱，美國的《香港自治法》將導致銀行在與當地官員打交道時更加「謹慎」。

https://www.mpfinance.com/fin/instantf2.php?node=1595897986336&issue=20200728

工聯會郭偉強 暗嘲慢必陳志全係「菊花先生」

老貓想唔想郭偉強叫你做腳膠先生？

滙控擬出售歐美業務

rich never die?

（第一滴血）美國《香港自治法》殺到，陳智思銀行賬戶被關

work=slave

地盤工烈日下捱飯盒「寧願推禁足令」

只限港共支共撚屌享用

地盤佬藍屍多，4獸狙貓幫work from home，冇影響

老貓有冇buy定蓮蓉包存貨

have many freeze

RICH IS GOOD

WORK IS GREAT

咁咪要蒸熱？ U有冇微波爐？蒸蓮蓉包 = slave

老貓咁懶唔請菲傭

have

老貓使用微波爐實況

冇枱了

Vicf PC

機會高

why 有微波爐？ 咩嘢牌子？ U paid money?

kenwood

$6XX

老貓最掛住叫雞，證據 g worm confirmed

★有冇發覺無論社區點爆，都唔會出現“叫雞群組”

小心爆炸，上面安清show咗示意圖

老貓: I don’t have money, none of my business

老貓有冇自我禁足

無足睇佢慘過死

老貓點睇陳智思

老貓又數佢啲mask crab , 唔使坐艇博執錢

poor又win

支那大把男人娶唔到老婆啦

用晒1萬未

老貓點睇miss pun?

want play

你想做個肥仔？

冇左右紅藍綠

變咗

我唔 奶鞋，梗係捉住miss pun 腳板底狂r

老貓有冇中過招

你想坐監？

似有

99%

blue chip ：收人$$的

老貓不願面對

why?

141 非法？

有冇發覺 最近蘇聯唔再出聲撐支

你成日去？

miss pun 鞭人，罪大惡極

蘇聯冧咗好耐，點撐？

老貓同D廢老一樣

100%

老貓呢兩日開咗幾多個叫雞141 post? 呢度又一個

★明天141會否提供飯餸供應？

老貓 g worm confirmed

蓋effect

u are king of g worm

老人家改唔到口

中環有房出租俾人食飯 一個人30蚊一個鐘

老貓點睇

中環一早有

IS HER

老貓ig follow開咩人

游G

老貓點睇

［最新］港府反制：將暫停與新西蘭、英國、加拿大的司法互助協議！

政府已經偷偷地remove 左呢頁

我是一名中國公民，持有有效香港永久性居民身份證和英國國民（海外）護照。我可否申請香港特別行政區護照 ？ 答. 可以。 問5. 我可否同時持有英國國民（海外）護照和 ...

呢頁都應該好快改

Not g

老貓支持

取消支鬼籍有望

老貓: 我有張回鄉卡可否申請英國bc同美國綠卡

vicf

九龍西區新冠肺炎確診者訪食肆商場等公共場所名單

班海員去過

我是小皮球，做了點壞事，識了點壞人....jpg

any linda?

say many times, 2個月冇去深水埗

老貓有冇跟隨痰校長？

譚詠麟心淡刪完IG再刪Facebook 只保留微博繼續使用

NO HER

no listen him

may be 2個月前virus 已經follow u

now virus live inside your router

dont believe

愛民邨公屋群組 is coming to town

多數係廢老出事，老貓need 小心，唔好去群廢老吹水

2755 南丫島索罟灣第一街27A 號

全香港冇得避

老貓 = 生化支

骨灰？

各群組相繼出現，好快出現唐記群組，買蓮蓉包嘅全中

no call g群組

螺洲

有一個，名單係咁

User_
奶波XX
鳩X蛇
三X貓

佢哋call 同一個G, 中咗唔檢測唔肯講，唯有列入來源不明，4獸見U老友先同U講

每晚vicf router 內virus發出淒厲慘叫“俾返d觸鬚我～～～”

is you & your fds!

老貓有中国戶籍

老貓係超生戶無戶口

點解老貓會覺得貼多幾張GIF就改變到命運

work=slave

疑似地盤有人確診咗

今朝咪貼過？

老貓眼退化

老貓點睇

點睇武漢肺炎第3期中親都係窮撚群組

請正面回應

張崑陽：香港被納入美國OFAC制裁名單 香港金融服務或被終止

南韓植物園設安倍下跪像 日政府批評違反國際禮節

應該整番個老貓向四獸下跪像

老貓又贏

巨乳?

#5

最佳港產口罩

老貓點睇

覺唔覺磯谷廉介管理香港比林鄭月娥好

Japan is the great

x10000

reply 錯

what x10000

姊弟戀性虐案女被告出庭自辯 指事主鍾情女性腿部亦愛「聞嘢」 惟戴套後不舉或早洩

老貓你條仆街喺舊登嘅時候 荼毒咗幾多有為嘅年青人

老貓is evil
細個睇佢學咗J腳

Bad guy

巴膠more evil

HK 元祖is 巨X

Is you

你80年代已經成日 j hot dog

u mean奶支is poor?

but u always奶

Is u

最 love dab 宴會

老貓老矣 尚能飯否

咪屈

老貓呢排141有冇人少左幫襯？

is U

bus plastic

X2 撚屌貓

need rest

U jobless, cap 圖又係四獸做, 同巴士死氣喉大戰完要休息

work no lazy

need watch pornhub

老貓最清楚

你要24小時work

No such need

美國國務卿蓬佩奧今日凌晨一點會同國防部長、澳洲外長、澳洲國防部長，開聯合記者會

實時現場新聞直播（及 獨家實時消息）
[Photo]
0139 #美國澳州聯合記者會 #美國國務院
美國國務卿Mike Pompeo與澳洲外交部部長Marise Payne召開聯合記者會，指雙方就多個亞太地區問題作交流，其中包括共同對抗武漢肺炎及地沿政治問題。

Pompeo指澳洲是美國重要盟友，並於過往對抗極權的戰場與美國並肩作戰。他亦讚揚澳洲緊守作為自由民主國家的原則，於多個問題發聲，其中包括就中國人權及香港發聲，批評中共在南海的侵略性行為，及於科技領域拒絕華為參與5G網絡建設等，美國亦將與澳洲加強各方面的合作。

Payne表示澳洲會與美國加強於衛生方面的合作，包括衛生基礎設施建設及武漢肺炎疲苗研發，以保障亞太地區公共衛生安全。澳洲亦會繼續就中共不守國際慣例的舉動發聲，包括在香港、南海及科技領域的行為，以及以經濟手段攻擊其他國家。

美國與澳洲會加強經濟合作，以應對武漢肺炎帶來的經濟影響。兩國亦會繼續支持地區盟友以抗衡中共威脅，並加強軍事合作以確保盟軍能於有需要的時候有效共同作戰，其中包括軍演及於亞太地區建立共同基地。

Pompeo最後強調美國將盡可能號召自由世界的盟友，集各國之力抗衡中共的威脅。
#美國國務院YouTubeChannel

編按：聯合記者會中，雙方皆以CCP及CCP Problem稱呼與中國有關問題，故文中特以「中共」作區別

香港警賊光宗耀祖威水了，終於登上美國國務院社交平台twitter

半島酒店董事千金生活奢華 擇偶條件6600億港幣：我最愛金錢

老貓點睇？

見到老貓咁樣食野，真係哭撚左

落雨唔知點樣食

濕左既糯米卷應該仲易入口，無咁乾，老貓會好enjoy

今朝活仔買外賣食，發覺佢營業時間改為 0830~1730, 寫字樓工作時間咁滯

超級市場正常，冇特別多人

係屋企食公仔麵

由於冇堂食，街邊垃圾筒一早爆瀉哂出嚟，全部係外賣盒

每日垃圾圍城

我買番屋企食，唔去超市就唔買自己煮算數

應該好多茶記頂唔住，賣麵包嘅好生意咗，冇得堂食，買麵包食好過熱食冇咁麻煩

舊年啲茶記阿姐同水吧啲廢中，話黃絲搞事搞彎經濟，而家好喇，統統返屋企吔蕉，真係現眼報

美帝子民就唔怕，準備又派1200美金使，每星期6舊美金失業救濟，好過開工，老貓很想要吧？ 可惜佢係支鬼

上次投完票初選，可能係香港最後一次投票，正式選舉投票以後唔會有

會唔會排隊爆房變成排隊食飯

老貓，有冇試過俾女女咬蛋蛋

鐵板卡蛋蛋應該機會更大

排得嚟夠鐘

就今朝觀察，買外賣用嘅時間多過堂食，要包，再排隊食飯已經夠鐘，如果我會選擇食麵包算

阿婆咬佢春袋

暫停堂食肯定7日又7日延續落去，一日任由免檢疫支鬼通街走，唔會斷尾

而家有得WFH多數係白領 藍領要返工仲要冇OFFICE

老貓成日想有嘅call G群組，支那已經出現，我懷疑某User_成員之一

地盤最大鑊，環境唔衛生，夏天熱落雨唔使食，做街道工程唔知點搞

撈送貨運輸仲還可以開住冷氣喺架車食

日本支鬼大撚鑊，老貓唔使諗扮日本人喇，喺日本嘅支鬼一離境就唔比返去

日本清理紅色移民

從幼稚園接受紅色洗腦, 大陸人對家國認知完全不同他國民衆. 即使取得自由世界公民權, 它們依然堅信自己是中國人. 頻繁往返, 自願服務中共, 收穫物質精神獎勵.

日本規定: 24日后, 外國人*即使獲得公民權, 或是日本公民配偶, 若出境直接取消居留權, 不准再入境.

*海關執行等同支那

九龍城 愛民廣場 22/07/2020 #2641
九龍城 天鑄 1 期 7 座 #2811

老貓已經播毒至何文田豪宅區

老貓係病毒源，唔塔佢一日病毒唔會斷，應立即塔佢然後遣返支那

九龍城 何文田邨欣文樓 #2847
漏左一單

肯定係老貓做既，毒王。

將架5.5T密斗改裝做流動食飯中心，裡面間到好似一蘭拉麵毒撚位，有冷氣，20分鐘時間，咁搞犯唔犯禁聚令？獨立有門間開咁計

何文田頻頻出現，100%老貓傳播

老貓：精我就播唔到，病毒我大撚把。

老貓點睇？

呢樽嘢賣得好快

點睇隻臭雞YOUTUBER拍片就選得IT界

老貓表示

魔鏡號

slave

老貓食無牙呀婆，所以咬唔到春袋

［播毒師］確診者兩日內曾到訪全港各區10間麥當勞

係咪老貓你 借d2 落老麥涼冷氣

rain

仆街落1星期大雨

點解你咁黑心

一踏入集中營，會看到一片空地

是早晨點名的地方Roll Call Ground，不管颳風下雨，每天就是例行在這裡點名，

有時一站就是數小時，德南冬天時還會下雪，就要在飢寒交迫中下站在雪地數小時。

why so evil?

die soon

老貓係咪啱啱喺唐記？ 買嘢撞到有個廢老好似U,

食食吓落雨就煩撚氣

老貓點睇MODEL X

去黨鐵大堂食，唐記食完咪掉落垃圾筒，滿咗掉喺地下，同今朝見到街邊垃圾筒做法一樣

老貓點睇開工台做外賣仔post而家hit嘅程度超過ACO? 短短幾個月就開到55期

Foodpanda 步兵/車手/單車手 (55) 日日sh

點睇呢期外賣仔發過豬頭？

G

why d 人唔自己take away?

lazy

ugly 支蝗味濃

老貓點睇

恢復派息恐無期 匯控跌穿35元 英倫銀行研究明年續禁派息

me呢喥晚晚都有foodpanda 外賣仔同HKTVMall送貨

林鄭兩大初心：唔忍心潘生潘太唔開心＋海員係船上心情好曳

老貓點睇#20 your boss奶波魔

ur duty , Coffee is ur master, respect him

返嚟搵老貓報篤灰之仇

老貓真身？

vicf jail?

★中國男子 VPN「翻牆」 瀏覽境外色情網站被行政處罰

牙中今日咁索

me in HK, U就小心啲喺支那

coffee咁快手
老貓完全是廢的

sex toy?

老貓，你工作態度好差

mytv cant cap

not relate me

老貓點睇U襯家奶波魔魔可能用分身返咗嚟連登？ 似乎真係搵U報篤灰之仇，求其撳入個post都見佢

叫U 安心上路

No excuse.
Coffee can. Why u cant?#:

yes

牙中： 老貓賣嘅mask crab 唔掂

useless , need die

X2

浪費地球資源

門上面個隻係唔係咩大鵬金翅鳥

kill u soon

me同奶波魔魔冇兩句，以前未被連仔bam之前，佢成日入U post

我哋知道U篤佢灰等連仔bam佢，就係因為佢搶咗U風頭之嘛

老貓今日有冇係公廁吃飯？

咁D屎咪可以趁熱食

老貓： 痾完自己食，支持國家搞「內循環」

老貓mask crab

this?

老貓用柒婆底褲口罩

老貓今日出街好多阿婆比U 𥄫

果十個一次性口罩呢

老貓認唔認得佢？ 轉咗做直播打機之類

no use

全白 唔知點分底面

調轉就吸曬d virus

內層本來吸口水，戴錯向街 變咗吸virus

ssp yoyo

老貓咁都唔識分

口罩有摺㗎嘛，有風琴摺條骨向下嗰邊一定係面喇，唔會設計成風琴摺向上兜住啲菌同灰塵

唔怪得通街廢老冇常識反轉戴，原來U都唔識

pornhub 有佢啲舊片

禁堂食基本上就要有埋其他措施配合
一句講哂, 頭痛醫頭, 腳痛醫腳
無深思熟慮, 俾人屌得多郁兩下就算

盒雞飯都好撚劣下 水汪汪咁D汁 仲要比無肉位

老貓?

60 多歲保安自沙士起帶飯露天進食：示威令疫情再爆發

遊行, 不了
慶回歸

唔似堅喎？ 咁smooth?

街市啲燒臘飯多數唔掂，寧願食豉油餐蛋飯，實唔會衰

白滑

未用過兩面都白色，早知唔掉

記得政府果個 兩面都防水，所以唔敢用

youtube教 內層是吸水，只有外層是防水

老貓

坐樓梯，條褲 黐曬virus

老貓成日都想有141群組，可以親身試吓喎

聯邦政府派每星期6嚿美金，呢個月到期，加州額外補貼6嚿美金/週延續，老貓很想要吧？

As the COVID-19 pandemic continues to damage the California economy, state lawmakers are weighing whether to provide a supplemental unemployment benefit with the extra $600 per week provided by the federal government expiring this month.

唔做都有三皮野袋

蓋：

Vicf瘋語

老貓點睇你國政策

日媒報道，日本執政黨自民黨的一個小組擬提出議案，以數據安全為由，禁止中國開發的應用程式(App)在日本使用。

報道指出，上述小組由自民黨稅務政策主管甘利明牽頭，將於今日召開會議，討論限制中國應用的問題，隨後將敦促政府採納小組的建議。

據悉，除了字節跳動旗下抖音國際版TikTok外，小組還尋求限制中國的以人工智能(AI)處理貸款申請等的銀行系統應用。

已出post

想搵人返工都難，一堆「美國老貓」出現 我睇減半先啱，6嚿水一星期有啲高，美國日用品食物物價仲低過香港

支鬼冇份

見到張咁嘅圖

GR virus

問你點睇

睇黎臺灣內政部都知到老貓

據報有人估計要十次以上變化先會穩定

唔知邊間航空公司，空姐著成咁，以為入咗ICU

老貓U呢個post #7 ，你打算點搞？

★日本執政黨疑立法禁制中國應用程式

萬眾期待

有絲腳已enough

佢可能仲以為揸 支鬼戰機 投誠 可以得黃金XX兩

why still 露腳

no

is 幾十年來美日 養支為患

老貓點解U呢個post push唔番去第一頁？ 我搵admin搞搞佢解除限制，咁受歡迎理應推去熱門

★支那好治癒gif貼圖區！(8)

mon post 嘅popo咪撚入去呀，老貓話會死全家

老貓你太on9, 正式向你嚴正交涉

4獸已經通過《老貓自瀆法》及《老貓與巴士關係法》，隨時擺佢入實體清單加以制裁

too evil

we want watch gif

卓長仁

有教會開放比位食飯

老貓必須強烈相應制裁

老貓，have her

蓋

feel headache & cold

evelyn lin

支肺炎發作，die soon

老貓點睇

黃碧雲：政府應再度全民派錢

老貓：正苦派錢比我call g, 唔洗成日攞bus死氣喉打J

有冇人試過用砂紙打飛機

老貓try try

老貓有錢時只係租巴士，無錢時就屌死氣喉，佢好有原則

老貓，有好自愚材料，可以大量提供，幾時重開？

日罩9成2面都白色，你仲日日扮日本人
咁都唔識

條繩weld係邊面咪個底

老貓點睇？

呢排戴果隻台灣罩條繩係入面

yes, 我用緊日本口罩全部係2面白色，老貓用開柒婆底褲口罩係差啲

有啲要睇英文字分正反

我一直用緊fitty, 未用到其他牌子，仲有幾百個

正常將摺條骨向下就係面。 標準設計嚟，向下唔會兜住灰塵同菌，我喺街成日見到廢老反轉咗底面，變成條摺向上

呢個OnlyFans直播，好多鬼佬一樣比鬼迷咁跌錢，真係唔明4千美金課金睇嚟做乜？

老貓食過呢隻支鬼特產零食未？

以上有的方法能夠簡單地分辨口罩正反面，但卻不能套用於所有款式的口罩。不同品牌、不同廠商的口罩設計皆有差異，例如日本某部份口罩外層的皺摺位是向上，有的款式是口罩上部份向上，下部份向下，所以單靠皺摺位方向去判斷口罩正反面並不是完全正確。又有不少網民認為掛耳繩必定是向內，但某些品牌廠商為求口罩戴上後能更加貼服臉部，會把掛耳繩設計為向外，所以，單憑掛耳繩去判斷正反同樣不是完全絕對的方法。

vicf is wrong

老貓點睇TESLA MODEL Y

9成係摺向下就係正面，如果唔係咁設計，千其唔好買，一定係垃圾貨，支產垃圾，正常廠設計通常係咁，人哋遵照緊係有原因

所以U炒口罩咪做mask crab囉

食完樂信sleep陣就舒暢返，即係不是肺炎

只係迴光返照

政府果d條帶 又面又底咁釘

亂曬龍

day day drop

我收到嗰十個唔係白色，係同政府佬用嘅口罩一樣，睇上去冇問題，但港共啲嘢靠唔住，丟落垃圾筒喇

咁多司機帶，日日實戰 肯定冇問題

cis?

car, not stock

no watch car

why? u like bus more?

老貓後生有冇食過毒品?

so you love IT?

因為 YOU 買了1478

only rich can eat

just like福壽膏

so many poor eat, go ssp look

毒品係本來設計俾 士兵行軍作戰sleep少d , work more

d 人自己攞嚟用，love being slave

i am not slave

老貓依家都有食

Don’t believe

胭脂扣都要十三少才有$食

4獸need day day eat

work

U are day day eat

老貓點睇提倡大麻合法化？

work more

good for coffee

將人類working潛能搾盡！

冇細心睇

THAT IS 安非他命

似

佢一唔食就RAP

你咁講

應該個個道友都好WORK HARD啦

道友同支鬼一樣 偷呃拐騙樣樣齊

Same as 老貓

All are lazy pig

老貓=老同

一樣咁毒

Vicf

無言踎響街邊 凝望雨勢急也亂
似個瘋漢 四處 食飯擰轉面
徐徐'lur'出雞骨 回望以往的片段
幾許瘋語 我也講過 大話更自然

一生之中誰沒冷親傷風少不免
我去吔野無錢找數 兜巴星我面
身處高峰曾共阿姐 天天都相見
偶爾碰上了秋宮 步伐未凌亂
心底之中失分寸 終於黐咗線
披荊斬棘的挑戰 青山不眷戀

悠然想起當天 人地冷眼加咀臉
每句瘋語每次經過 現實盡體驗
無求一刻光輝 仍望每晚洗個面
更多更詳盡歌詞
瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

一生之中誰沒冷親傷風少不免
我去吔野無錢找數 兜巴星我面
身處高峰曾共阿姐 天天都相見
偶爾碰上了秋宮 步伐未凌亂
心底之中失分寸 終於黐咗線
披荊斬棘的挑戰 青山不眷戀

悠然想起當天 人地冷眼加咀臉
每句瘋語每次經過 現實盡體驗
無求一刻光輝 仍望每晚洗個面
瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

me住私樓，no need 瞓公廁，以為係U咩？

老貓目前watch tbb and 數mask cerb

老貓樂信當水飲

Is 老貓

父母踢佢出街 cos too lazy

佢食咁多抗生素

抵抗力一定好差

一中招就必死

捱唔到三日,必RIP

食咁多抗生素 肯定成日痾爛屎 怪唔之得上次老貓要通屎渠 原來係自己d蘇州屎

似

老貓仲要日日食唐記junk food

老貓係咪睇緊湖南衞視？

肯鳩定喇，老貓有乜好做？

呢個政府真係 on99
不斷 on9 不斷執漏

食肆全禁堂食首天｜消息：政府將公布開放19避暑中心供市民吃飯

老貓見有免費冷氣就賴死唔走

咁等如堂食，可能仲需啲㖭

衰*

集中營

but have free 冷氣, you go?

老貓呢輪唔見你推薦甩毛壽司達啲Youtube video嘅？

老貓呢排睇西門梓

[第六眼] 日本跨黨派成立「對中政策」聯盟 擬制裁侵害人權者

一係就DayDayJDayDayCook

周庭部pixel 破唔到，iPhone 全部破晒

老貓U啲CP圖可以拉得，電擊rambo.jpg

又有 老貓 very danger
#2900 何文田愛民邨衛民樓

早排成日笑屯門，依加風水輪流轉

arrest many ppl tonight

天滅老貓

你係支鬼，佢哋唔會拉你，放心

U are next one.

好自愚

記得我哋同U唔係好熟㗎咋

老貓聽日買唐記會唔會撞到VL6473?

九龍城 世界殯儀館 25/07/2020 2395

U are this kind, not afraid

老貓，呢排去邊度買飯
買完去邊度食

home

屋企冇煮飯咩？

要多啲貼好自愚條link上嚟

貼貼佢先

★支那好治癒gif貼圖區！(8)

老貓: watch bus eat rice

九巴擺張凳出黎俾大家食飯

老貓煽動仇恨，已經犯法

HK Version?

cant push

連仔protected

老貓拎定蓮蓉包去，邊食邊

已向連仔申請解除限制

老貓國安法已行動拉人, 我一定25你個好自愚post

瘋狂貼link

老貓點睇

網紅「搣時潘」疑虐胖漢證實為34歲唐氏綜合症患者 事主向警透露遭鞭打時感好驚

黑狗直情上門塔佢，電擊rambo.jpg 喇

老貓，我訂社區中心兩位。留左半隻及乳豬同一打生力，佢唔收我cockage fee。約你今日lunch擦餐勁。
另加一本李麗珍絕版寫真一齊睇。
地址：
油尖旺 － 油麻地眾坊街60號梁顯利油麻地社區中心
booking no.: 69
最入面以Hello Kitty野餐墊為記。

我叫埋東張西望來做訪問，係阮嘉敏出來做扒。

rip?

12點都未上水，似拉左去上水警署準備入新屋嶺

老貓：正呀，free lunch

Free drink 廁所水就有佢份

老貓似乎係咁嘅環境

冇人叫佢sm一定玩鞭打

肥佬可以約佢出嚟玩撩鼻孔

vicf

老貓人哋約你油麻地

你平時都叫yoyo扮巴士門夾你個頭啦

老貓，好自愚已經列入「煽動人民對國家仇恨」證據，U記得唔好話識我哋

老貓請應約！

me會say 背後有4獸

cut jer?

老貓連free lunch 都唔要
呢排廟街企街又多番大媽，重想同你去揀嬸

danger

why U always read 支鬼01？

we are all 正氣人士

no 危險性

我哋冇去好自愚post

老貓ready

Miss pun case

free

支鬼confirmed

U think yourself as a 弱智人士?

南昌公園12名老人家違「禁聚令」 遭警員票控

老貓有冇你份？

生果金沒有了

唔洗think, 佢根本就係

SM版 廢青閒情

彩玉cosplay miss pun

大王 扮 弱智學生

老貓你有冇返過庇護工場

yes

佢非禮女同事 get fired

佢又話free

白card優惠

老貓點睇？

（估國家）不滿女友曾談戀愛 男子迫其與狗性交 判囚7年

支那01: 政府將宣傳立法會選舉延後一年 另有重大消息同時公布

另有消息? 唔通又派錢咁好死?

老貓點睇?

派1萬

老貓先會有SLAVE基因, 一萬就滿足
無幾萬都唔好講係派錢啦

一講派錢U就精神, 咁冇骨氣

根本呢喥個個都冇urgent need

SLAVE

老貓性格真係好似支那鬼子

only open new post is no urgent need

我哋唔係支那籍，呢喥係得U係中蟈籍

所謂重大消息, 都係呢幾科

取消區議會，自己開個委任嘅
DQ 參選人，正在做緊
萬年國代化但上屆唔係原裝渡過，DQ部份非我族類

冥王 哈迪斯

到咗而家都冇咩所謂

另外就係港幣脫鈎美元 玩自爆

真係唔知咩係Fitter's shop

真?

呢本d音 準好多

老貓點睇DQ12人

no yau b

係人都知啦，而家問你點睇

no b no watch

我講吓啫，唔係邊啲重大消息，咪嚟嚟去去金融管制，出入境管制之類

今日金管局沽港幣買入美金

港幣係對外嘅冥幣，甩鈎嘅話即刻冇人信，自爆即到

咪以為鳩答4獸問題唔會被popo塔，好自愚仍然喺喥，die soon

keep唔keep張圖提醒老貓呢？

answer the question directly

你今日上左香未？
\|/基本法

仲要每餐都要用基本法腐乳送飯

重唔上香一陣基本神沈判你

史太龍 is you???

佢係屎太淋

is 連仔

Why u want 連仔比人酷刑

Are u joe lam 派來的人

老貓怕唔怕取消老綜?

而家正苦監粗嚟

可能性高

but 會影響150尊貴蝗民

公務員長俸 機會大

因為支鬼最hate港人

蝗有 香港人無咪得

Maybe take your 公屋 & give them

老貓作為支鬼又可以受惠

住滿7年蝗 成condom?

Same as 電信公司

Old customers 不如 new

新制公墓園無長俸得強姦金, 唔係咩?

no bno----get

yes bno--no get

特衰------審批

BC---螺洲

No bno & 效忠共產黨 get
Other 食自己

vicf 驚唔驚 捉去螺洲？

No passport = 賤民

多數係咁 提高門檻搞鳩老貓
港共： 冇仔女冇，work

多數係

香港人唔work 邊有錢比專貴嘅蝗族洗

港共會對食老綜嘅人審查，開lihkg account 睇吓有冇「煽動他人仇視政權」，一見好自愚， 港共叫老貓eat shit

need 換電腦，老貓負責

老貓work 磨牙

港共： 以後邊個喺lihkg 貼eat shit.gif , 唔認係中国人，冇老綜，eat shit

似耶蘇多過rambo

U want刀𠝹lin頭？ 搵搣屎潘

老貓對腳係咪震過貓王？

老貓你甩底，我真係叫左東張西望去左油麻地梁顯利。我同佢講老貓甩底，佢只係拍左幾個鏡頭就算。啱啱播番出來。

似歷蘇咋啩

台灣前總統李登輝逝世 享壽98歲

老貓點睇

岩里政男先生

rip 佢果代人最自豪真係日本殖民時期

Just like 我哋會懷念英殖

lihkg dead

need open vpn chosse Japan

can in

鄧達智：救我.................

鄧達智今午向記者發訊息求救：「幫我、救我……」，指隔籬床的病人「不斷咳嗽，兼經常不戴口罩，已投訴過，卻執行不力，不戴口罩依然故我。」他續謂：「我同時發燒、發冷，非常辛苦！」

can 狙擊U

老綜+公屋

譚耀宗：持BNO港人或失永久居民資格

only one day

第3046號確診者

居於衛民樓，70歲男，7月26日開始發病，與本地個案有流行病學關連

.

.

第3082號確診者

居於保民樓，71歲女，7月28日開始發病，本地個案源頭待查

.

.

第3144 號確診者

居於嘉民樓，38歲，沒有病徵，與本地個案有流行病學關連

.

All around you~~~
重要唔同樓, 即係唔同家庭 cases

source

★Case 2912 奇華生產中心 ---是否月餅果間？

老貓又去月餅工場扮工播毒

武漢肺炎超級帶毒者就係老貓，一日唔塔佢，病毒唔會停

老貓點睇

時裝設計師鄧達智上周五（7月24日）初步確診新冠肺炎，前晚（7月28日）終獲衛生署安排救護車送入聯合醫院，

昨晚開始發燒，更燒至攝氏39度，今日下午仍未退燒。

他接受《明報》訪問時表示︰「中午之前打過針，現在發燒兼發冷，不好意思，需要積極休息。」

他之後再發信息向記者求救︰「幫我、救我……隔籬牀位的先生不斷咳嗽，兼經常不戴口罩，已投訴過，卻執行不力，不戴口罩依然故我。我同時發燒、發冷，非常辛苦！」

Your building?

［痴線先選得］龍心已被確認提名有效

老貓下次有冇興趣選埋一份，白卡都可以參選

岩里政男與明治天皇同日過世 日本政要及網民紛哀悼 「巨星殞落」

男女失衡繼續惡化 香港每1000名女性僅910名男性

你覺得成功既人同失敗既人差別係邊？

老貓連登有人又追擊你

老貓最緊要死氣喉冇失衡

老貓性格真係幾loser

九龍城 愛民邨嘉民樓 #3144
九龍城 愛民邨保民樓 #3082
九龍城 愛民邨衛民樓 #3046

女多都唔關佢事

老貓中支肺炎電腦大爆炸

支共港共認證4獸&狙貓幫唔係中国人，係英國人

老貓唔好再係邨內跟住阿毛四圍走播毒

老貓none bno = 中國人

老貓very danger

何文田家居隔離確診女患者離開寓所 法團報警

Die soon

會唔會跑去老貓之家拍門？

老貓以自己身為中国人自豪

夜晚喺電視機爬出嚟，報老貓播毒之仇

救我…

老貓RAP

老貓，我有本壇蜜露毛寫真要唔要，俾你個地址我，我叫順豐俾你？

老貓不斷post eat shit.gif

都不能否認

老貓你咁唔小心

老貓係咪做AVpanda? 專送三仔四仔？

老貓，李登輝1950~1960時嘅照片，詳細日期地點不詳，係咪有啲似日本人？

Rip?

老貓支肺confirmed

上左bi bu 車？
新冠肺炎｜太平花園女確診者擅離住所 由救護車接走 清潔工洗街

老貓搞緊個大陰謀，企圖感染全香港巴膠成為武漢肺炎病患者，佢準備搞一個巴膠死氣喉放題party, 然後大家屌死氣喉交叉感染

再過15分鐘，可以宣佈老貓治喪委員會全面進場

係咪無晒樂信啦??

條友貪平淘佬買咗假嘢，食到瓜咗

現在正式宣佈

《老貓治喪委員會》全面進場，包括討論接手本post計劃

各位做帛金唔好做毅進星 101, 比夠301, 當幫老貓還錢mom

竟然搵到張有現成老貓嘅「可憐哪」嘅圖，天意

老貓對聯咁寫有冇問題？

有幸陽間成支人、地府仍願作支鬼

sick

Why so late?

Sick to rip?

where did u go

【虛銀登場】匯立銀行正式開業 管理層：用戶資料全部留港

老貓會唔會去開acc? 10蚊就開到戶口

ghost

交咗樣本未

有支鬼股東，不了

老貓啱使

今早有人講香港團結基金有份，唔知有冇吹水，不過人人走資仲邊個放錢去大灣區？只有老貓一個

少嘅幾皮嘢換外幣擺屋企好過

老貓又啪樂信

Why still alive

g more

全部虛擬銀行 都有 支那股東

奶---成功

唔奶--失敗

點解唔去搵 羊 EC

羊EC唔睇禽獸

所以全部都唔用

為咗果些少息出賣自己資料唔值得

老貓點睇bitcoin trader上市，bitcoin又狂升？

老貓為十蚊安裝支那宝香港，V7 pay

我哋話過佢都唔聽

4獸所以唔like佢

4獸唔睇中醫，同時唔使點睇醫生，個個身強力壯

準備迎接一年全保皇黨既立法會

dont believe

all are病夫

香港人大。舉手機器全面進場

第一件事係改行政長官入面選委票 區議會有好多票

家吓佢點玩都得，全部支共控制

5眼加日本全面制裁快啲好過

有線新聞：本港今日（31/7）新增約123宗確診個案！

牙中今日會唔會做gym?

4獸=鄧達智

救我.......

做g only

愛民邨many case

屯門x100%

老貓中左招，可以點係公屋做隔離？

馬面教練對好大

犬決 maybe better

老貓點睇陳婉衡

老貓食樂信有無睇清楚

係唔係老翻野例如叫樂迅 (快樂迅速地RAP)

Seems fake

冇除外套，保守晒

冇某G 咁離譜，除罩都未算iPad

老貓準備open new post

no lazy

老貓work

Yau b is a g

老貓點睇康泰旅行社被入稟清佢盤？ 專門喺tbb賣廣告

New staff dont know

老貓點睇生果用ARM CPU MacBook?

驚爆ARM版MacBook起價$6000！ 傳於10月底發布亮相

【旅遊業寒冬】康泰旅行社遭入稟申請清盤

no客 sleep

hkgolden 369

老貓有冇比大口組迫害

頭先有一下

369.4

369點死

老貓以前有冇比大口組迫害??

蓋有 好慘

迫害到發生yoyo事件

NEW COME DONT KNOW

老貓仲有冇極速去買糯米卷？

now包到

除晒俾你睇好未？

旅行社本身已經冇咩好做 靠做D廢老支那團

輝伯一早睇通支共唔對路

家下機票又平訂酒店又方便，鍾意走就走，仲有鬼跟團一車車送去黑店俾人劏咩

極速都冇用，唔戴口罩唔招呼

老貓咁多柒婆底褲口罩唔怕啦

老貓仲成日報D支那團識大媽

去旅行根本唔使跟團，有google map 根本冇難度，除非係治安極惡劣嘅地方，嗰啲通常唔會去喇

你覺得成功既人同失敗既人差別係邊？

#62 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有阿婆食，老貓唔會錯過

大日本

政男

#62 reply = 支鬼

岩里潺

呢間嘢日日drop

SAME AS 1478

輝伯廿幾年前已諗定救生艇比香港人，多謝佢

1478大規模好多

支鬼 = ALL ARE CHEATER

最狡猾

最不可靠

WHY 負皮

4獸靠奶支 狗且偷生 only

咪一樣被美帝制裁執笠，drop to zero

奶支 is User_

4獸親美

之前迴光返照

X2

會員老X馬上停止誣蔑行為!!

我 never 奶支 & 剝削 others

我哋唔會為十蚊優惠喺電話安裝支那寶

以為我哋好似User_ 咩

支那團傾好左必賺，特別星期六，日，好多人玩短線
老貓一定成日上，每個星期儲埋d生果金上去

老貓後生嗰時點解唔考ACO?

點睇老貓無時無刻狙擊大貓？

★又係企堂！黃埔花園滙豐一名員工確診，職責是解答客戶查詢

老貓又午睡?

支鬼 confirmed

去咗交樣本

大貓 is bad

very 2 5

支鬼銀行從來唔見U狙擊？

唔通U think 支銀is good?

唔熟呢d bank

seems U係支鬼問題

排隊途中唔怕中招?

等陣U同廢老打交，比廢老打到趴地幾冇face呀？4獸&狙貓幫請U,一人一日，食好啲，唔使咁辛苦，又安全

★iphone/ipad up 左新版google map後，冇左街景服務！

支化了

好自愚大撚鑊，一定大撚鑊！

me有Nokia電話no problem

pls report all the bugs

urgent need!

不過你喺支產月餅，肯定做唔到我生意

會供出4獸is big boss

已有人report

no need

老貓如果國安拉me

我會自備帽子篤you灰

認識了一個壞人(老xxx_)

接觸了一些壞思想(j 游 b is the best)

老貓今年睇唔到中國奧運隊哭撚左幾多次？

last句

巨乳pk了

★慎入！11年前高登---奧運開幕式留言bin c 系列

呢個咪U?

4隻

疑似4獸前生

fake photo

need bam

real老貓，need bam

我查出有兩張，你貼嗰張係U分身推post

fc

老貓點睇你一rich, 成個香港就無運行？
支肺，5000年一遇既掃把星, 連打風都一掛就掛3號

老貓open new post

not enough space

老貓點睇你個領導777鳩UP咁多野想合理化成件事?

柒婆係老貓偶像，講乜都啱

少少urgent

★J慧中時間又到了！(150）

根本就urgent, 數下幾多人狙擊U? 數都數唔晒

老貓下次早少少吖嘛，都唔係撈嘢嘅

老貓搞埋手尾先過去，咪走住